### Список изменений
1. Написан модуль для работы с сетями (modules/networking)
2. Написан модуль для работы с группами безопасности (modules/k8s_sg)
3. Написан модуль для работы с мастером кластера (modules/k8s_master)
4. Написан модуль для работы с группой нод кластера (modules/k8s_nodes)
5. Написан основной файл main.tf
6. Подготовлен шаблон скрипта для деплоя служебного ПО в новый кластер
7. Добавил деплой стека loki для сборка логов